你認現在便drop夠?看下1929華爾街股災的history,仲high high

如果你認為現便drop夠的請小心,在1929時2星期之間d人真是個個今日天堂明天到地獄咁玩

現在可能是百年股災,歷史性時刻來的

連buffet都是1930時出生的,你便知道一百年一次真是吾出奇,今日down 5%明天可能down多7%咁之後後日便升多8%

吾知why中文的po吾到出來,自己入去轉中文啦

吾你老母

阿媽係女人

時勢做英雄
今獲仲唔到我做巴菲特

機會黎啦飛雲

我睇到你之前講德意志銀行DB的post。現在咁樣大跌市，都仲未係底，因為債務危機仲未出現，咁樣現在係咪要開始買銀行的put呢？

BTW, 巴打，我係option post見過你覆我。如果玩option，有無咩書推介？或者點樣系統地學呢？
唔通真係好似wallstreetbet咁樣鳩賭？$YOLO

1929年都有死貓反彈
大家都係搏個一次反彈姐
但係明眼人都知11年牛市係時候入下一個cycle

調整，衰退，滞漲到底係邊個方向

出面仲有po話咩overact

大佬正常牛市都要經歷
大跌 盤整 再大跌 再盤整

起碼都搞番一兩年
依家撈底完全係on9

冇所謂啦，到時都係冚球剷

Teach you to trade options.

問題是人地9得來買put 都搵到錢

Option 其實最重要都是iv,otm,itm,strike date 同theta.

看書的去amazon search

怕lose money 開過paper account 試下

其實現在買什麼put都ok,你見hsbc 日日drop便知快出問題

美市FED宣佈減息加QE，莫非真係買咩put都print money?

禁沽 禁止放售 立法

3000多張put等print money中

我先得30張PUT，仲要係用富途牛牛買，佣金好貴。
我買得個USD 2K

識做梗係做連登仔
連登仔>>>>C9>>>>>游水廢老

滯

買put 好貴，iv超高，買唔落手，好撚頭痛

咁多負評看來好多人lose money